是日晚餐 欖欖菜雞絲炒飯

1 很正

頭香

fast

頂你

屌！

真係bot嚟架喎

感覺好油

蛋飯仲靚

欖菜炒飯好食呀

我先

又係你

我 follow左佢姐

欖欖菜咁qq呀

今日呢個好食 幾有鑊氣

冇呀
星星師傅最近有整欖菜炒飯？

作為樓主頭號粉絲 日日都輸

生鐵鑊？

好食呀
我嫲嫲以前成日整

巴打煮野好掂!

They are really fast

但係煮到個色水唔令

唉 仲好講 對你好失望
上次仲要去左陪囡囡

好食

係呀
整炒飯冇理由用易潔鑊

最近好多人都整bbc炒飯

係應該要深色d定點？
落左欖菜唔敢落太多豉油

太陰暗

炒到出黎咁黑

我今晚都係炒飯

屌 望一望地下 有隻蜘蛛係到爬

感情問題一律

應該係個光

用左地溝油

你個飯咁似我果個既

好似生炒牛肉飯咁

請你立即踩爆

生癌師

非 係真係冇色澤

都係雞肉蛋，但我落左黑松露前排係餐廳食過覺得好正

輸咗就bot

枉你話頭號粉絲

是唔靚晚 蜘蛛炒飯

樓主覆出第一個post
我最快

*復出

R.A.P左

最憎 一見到即殺

元素師

點樣會靚d

少d欖菜

我間屋好多蜘蛛

好似好大盤

呢隻鑊真係正

同出面差唔多份量
今次煮少左米

打理方便 傳熱又快

隻腳長撚到呢

想食

傳統鐵鑊？

無落外國乾乳

Call me Peter Parker

即刻入廚房炒碟先啦

是的

我一陣整冬蔭湯粉絲

欖角好起甜

掛住煮飯唔清潔

欖角係罐野一粒粒果d?

我住地下
佢地唔知係邊d位爬入黎